# Канбан

Отображение реестра в виде канбана (колонок любого выпадающего списка). В канбане доступно перемещение из одной колонки в другую, а также полноценная работа с карточкой экземпляра бизнес-объекта.

По каждой колонке отображается общее количество экземпляров бизнес-объекта.

<img width="100%" src="../030_pics/Kanban.png">

Новый экземпляр можно создать по нажатию на кнопку «+ Новый объект», также по нажатию на “”, после “Добавить” в шапке канбана.

Поля, для отображения в мини карточке настраивается в режиме администрирования бизнес объектов с помощью drag&drop.

<img width="100%" src="../030_pics/CustomizingFheFieldsInTheMiniCard.png">

В виде отображения “Канбан” доступны кнопки “Архивировать”, “Удалить”, которые отображаются при наведении мышью по записи нижнем правом углу мини карточки, по нажатию можно архивировать, либо удалить запись.

Также, по нажатию на “”, после “Архивировать все записи по колонке” в шапке канбана, можно за один клик архивировать все записи в нужной колонке.

Архивированные и удаленные записи можно посмотреть в соответствующих страницах. Эти записи не будут учитываться в аналитике.

<img width="100%" src="../030_pics/DeletedRecords.png">
